香港男藝人邊個最大隻？

張耀揚，鄭浩南，魏俊傑呢三位邊個大隻啲？
又或者邊個大隻過佢地？

肥貓

佢大份姐

張家輝

rocky

差好遠喎同上面三個比
更何況而家打回原型

Rocky

羅莽

周比利

呢條友以前成條柴咁，而家只係做返正常人姐

呢個係，不過始終唔夠嗰三個大隻得嚟好睇

張繼聰

森美都好大隻

省姐撚 撚太撚

哦 謝生吓嘛 未夠班喎佢

係大隻咗好多 但都係冇得同張耀揚嗰啲鬥喎

princejoyce

講緊人做咩搬條恐龍出嚟

王祖藍

食神韜

李嘉
大其他男人一個碼咁濟

張耀揚

剩係唐文龍都夠做有剩 未計甄子丹個啲

李嘉
羅浩銘
錢嘉樂

安志杰

達哥

李小龍

譚真一

馬徳鐘

依家講男人就得一張圖

點少得溫家偉

你確定係魏駿傑?

萬子良

陳豪

有冇圖

有啲似

魏駿傑幾時變左大隻佬

不如估下邊個最大碌啦

秦煌

王嘉爾

屌你 香港呀 條仆街邊忽香港人 支那人就有佢份
咪以為香港出世就叫香港人 侮辱左同右呢三個字

大波謙

伍允龍

呢個又係好得人驚 但佢係香港出世？

羅浩銘個身好實

陀槍嗰期佢超大隻喎 而家就唔知

以前港產片嗰陣已經大隻開喇喎 而家就唔知喇佢上咗大陸發展 飲酒都飲到變形啊可能

羅浩銘

搞咩 肥腫難分
bulk緊?

Terry

黃德斌無人講？

陳柏宇

Signal wong其實唔係好大舊 不過有shape嘅都

仲有佢 不過我諗明星點「細隻」 都屌打大部分連登仔架啦

應該張繼聰啦，好似跟個拎獎既女bodybuilder練，我見啲相已經玩到向健美方向走咁

有幾大隻呀

万刀甲

羅仲謙又靚仔又大隻

Signal wong型同大隻

梁烈唯

張繼聰
王浩信
陳柏宇
關楚耀

子丹

呢個見過佢真人 一齊做gym 超大隻！

關楚耀 陳柏宇 兩個都唔入流啦

大佬必果陣都唔算柴啦

周文健

never skip leg day

神仙b

梁焯滿
因為肥屍大隻

胡cfu

Master Joe

羅力威

力王呢

點同張耀揚鄭浩南嗰啲比阿

講呢家 都 4 5十路啦 下話

陳柏宇
關楚耀

講"最大隻"提呢兩個真係黑人???

魏焌皓唔差

葉問

森美 佢個形好靚

唐文龍喱返入黃鋁權垃圾桶到咪撚出黎出黎獻西

跟佢學過拳
每次操完一堂 第二日肯定行唔到路
李嘉d訓練肯定痴線過胡師傅十倍

好威喎屌打連登仔

大波謙
有樣個body又正

胡師傅健心 健生 唔洗過份勞損

冇人講林雪嘅

郭漢柱 唔識佢既番入山窿

唐文龍

森美

好撚7 對腳幼到仆街

陳小春

吳毅將

iq題??

林雪

祖南